有個fd次次痴鳩我啲嘢嚟食重揀最大嗰嚿

咁鍾意咪自己叫碟食囉
次次都話食嚿 重要揀最撚大嗰嚿
一嘢就叉咗去
正八婆 好憎佢

你個名

唔講都唔為意

重你老母

唔係重 唔通仲咩

我欣宜份人最勻真
重來唔鍾意食人啲嘢
要食我自己買

有冇話幫你減肥?

佢肥過我啦
樣又唔靚

小學畢業了沒？

一黎打個黑痴先

佢係咪姓陳 好瘦的？

姓何呀 好肥的

好嬲呀

弘b...下次叉舊細㗎囉

正宗香港人

佢自己叉㗎

🍞👧

正臭4
好剋人憎

下次佢一夾你就吐啖口水落佢d野到

東瓜好狂呀

啊！~~~